啤梨：未遊行先割席；若人數能施壓咁2014蠃左啦？

啤梨晚報：

幾十萬人上街有零聲嘅衝突好正常

若有人肯衝，衰啲咁諗作為一個政客咪樂觀其成等抽水lor~ 咁都唔識？

但行都未遊就割定席？ 呢D咪搞分化lor屌你老母

共產黨要秋後算帳會唔會因為你和平理性非暴力而放過你班泛民呀？咪撚白痴啦！

唯一解釋就係怕有人衝完坐監奪去左泛民嘅光環，呢D咪陷家產lor屌你老母！

若人數能施壓咁2014蠃左啦？

馬來西亞投降派

要對抗五毛分化技倆，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，同路人係指任何反共力量（包括泛民），而唔包括返工不了/ 遊行有乜用？（消極撚）/ 散播負面情緒嘅分化撚五毛

假設如果你想衝但面對人地係和理非嘅立場，唔好鬧人，相反如果你係和理非但面對人地係想衝嘅立場，亦都唔好鬧人甚至阻人，否則會破壞大家關係從而削弱反共力量

再強調一次，要杜絕五毛分化，首先自己要先拚棄批評其他同路人所做出嘅行為，至於唔同門派之間嘅舊仇恨，宜家大敵當前兵臨城下，都唔好互踩住（eg黃毓民、陳雲甚至熱狗之流，雖然我都覺得熱狗好賤格，但只要冇人彩佢無理佢就可以，冇必要鬧戰）否則五毛好易利用呢點製造缺口挑撥「土本vs泛民」嘅關係，造成反共力量嘅內亂

調理農務蘭花系

泛民做到呢點先啦, 佢地咁高尚都做唔到, 低賤既本土派點做wor